燒味雙拼百分比

究竟叫雙拼飯時
點叫先可以平均D
尋日食燒肉切雞飯時，
燒肉有成8嚿
雞先得3嚿
今日去叫切雞燒肉飯
佢老味雞有成7嚿(重要係雞脾)
燒肉得返4嚿
利申：會計出身

切雞燒肉飯 免斬

佢俾件雞胸你點算

傻啦 d燒味佬斬剩d乜求撚奇拼圖咁拼落盒飯姐

但佢哋好似真係分餸咪前後先放多放少。
我都係想一半半姐

特登收鋪先去買都唔俾多隻鹵蛋我

試過佢俾個拼盤我，餸多個飯
但都試過D叉燒燶過佐敦

切燒雞肉飯